中國內蒙新增病例，受感染者住在確診病例樓上

【內蒙古1 # 新增病例住在確診病例樓上 #】據內蒙古自治區衛健委通報，2020年2月1日10時至2日10時，#內蒙古新增確診 4例#。確診病例鄂爾多斯市達拉特旗白某，男，40歲，達拉特旗人，居於確診病例宋某樓上，無本市外出史，未接觸過發熱病人，未到過農貿市場，無野生動物接觸史。1月29日，患者自覺胸悶、噁心發熱症狀，31日自駕到達拉特旗人民醫院就診。2月1日，經專家會商，確定為新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例。

SARS 淘大2.0

支爆

香港人住得咁密，陷港剷了

黃甫11座

睇嚟真係要倒水落U 型渠

到你唔倒咩？
就算冇virus
U字位冇曬水會臭到你想死